知唔知咩人唔鐘意食Snickers

黑人
因為是nigger

點解nigger唔中意食snicker

點解黑人唔鐘意人叫佢做nigger

低汁

1/10

0/10

知唔知咩人鍾意食nigger

答案係屎呀

因為史力加呀

高汁過你幾千倍

好尷尬。。。

傻系

-5/10